一人一個好撚正嘅cover channel

Youssef Qassab Music
佢唱hard rock真係好撚正

冇人理